[一人一舉報] 華記正撚樣 推到佢個page接埋

呢個page不斷散播錯誤訊息
又話葵涌啲煙係滅火筒 又話我地係港獨分子暴徒
不斷洗藍絲腦
快啲一齊report佢 唔好俾佢遺害人間！

推爆佢！report到佢接檔！

推

自推爆佢！report到佢接檔！

垃圾言論，日日都report 佢！

日日report

屌 佢真係弱智 report !!!!